[武運昌隆] 利物浦 對 拿玻里 1

18/9 03:00

咁都誤中

Re: 拋家巴
輕微可以買個底有cushion嘅鞋
用特製鞋墊
然後訓覺搵器材扎腳固定足弓
嚴重都係睇醫生做物治

5大訴求
缺1不可

阿狗真係幾撚勁

估唔到今週剩係得鏝失分

比ching你發多幾次功英超不是夢

留名燈到屈仔反cup

lm

特製鞋墊去一般Dr Kxng有無？
仲要扎腳

比仔係咪想燈足成季

有呀 可以試試
唔啱都有其他唔同牌子嘅
扎腳唔係舊時女人果d
係幫你hold起個足弓位 從而減輕扁平程度

訓先

趁香港死之前
睇到利捧英超

親中球隊都仲支持👎🏻

Thanks

邊隊?

猁啦梗係，官方球迷會發個聲明都唔俾，可恥

比清

有你地班忠心球迷支持親中奶共猁，放心，香港一定死。

阿狗禁區開波，開咗咁多次短都仲堅持開，結果失波

希臘佬又黎
想學鏝

阿狗

ching做乜咁留意我

比清真係好燈

以前傳過幾次利買佢

但呢條友fm 數值好屈
以前打機我都成日買佢

果時已經2-1定3-1
好難唔中

呀比,你果次得罪左佢呀

條友同細梅一擔擔，自爆型中堅

咁奶西ching係食開肥婆嘛

有時我係直D
sorry

阿好似頂唔住

有你呢d開口埋口都一定死既人真係唔慌唔死

累事呀冚家拎就係形容緊你呢挺社會垃圾

件pepe水水地

阿妓都未上力

果次mark低左係小氣簿入面

咁小器好難溝到姐姐架喎

12 碼

又係你阿

比清好波

車狗間諜

比清

雷斯又爆

屈仔教練個加拿大濕到

好彩無買某位80m球員

迪路菲奧

其實唔差
不過最多值40M

爆佢射左好多下柱邊廢到

迪怒飛奧

準備入波

好想聽陳公講句爆佢

利害

覺得阿狗會絕殺

拿卡石係咪屌咗艾利馬老婆

傷呀

又係比狗

黑腸

利迷黎

場波咁撚好睇嘅

阿狗唔使輸執到啦

屈福30射門阿記做乜鳩

連講波都跟唔到

好睇到

阿狗下半場比屈仔姦到冇得出聲

屈仔慘失兩分

講到喘晒氣咁

其實值拎哂3分啦屈

高拉辛尼嬲到

兩球都係衰中堅自爆

有下差一個波位

見佢帶波都驚 基本上一督就甩

爭前4球隊全部8分

shots:
Arsenal 8-9 Newcastle
Arsenal 15-18 Burnley
Arsenal 8-25 Liverpool
Arsenal 6-24 Watford

馬撚妓買古狗射撚死人未？

痴撚線邊隊波可以俾一條友一場入面,同一個位射咁多次

諗返起班柒頭阿犬連贏兩場果陣又話爭冠又盛 屈仔都31射 10球on target 爭春咩

點解愛美麗咁執著係英超玩短波 猜上去
連鏝城都唔會癲到對面焗上黎仲係中間短波

有 沙拿社區盾打曼城
同依場迪路菲奧好似

Watford had 23 shots in the second half alone. Quite ridiculous really.

人地爭冠啊

爭住落英冠

佢地係開龍門先開短,反而中場大大腳踢上去

但個黑鳩成日藍天射球
以為自己有自動導航

Arsenal faced 31 shots, the most they have ever faced in a Premier League fixture since Opta began collecting such data in the division in 2003-04.

都唔係球球都帶橫45度角BAN埋去掛

但佢踢法真係幾似沙拿
又係識揹住後防踢既翼鋒
不過比清講得啱 最多值40

FSG又贏 唔使做水魚80m

但射波差幾皮

我地上年強姦獌幾射

仲要慢慢分二邊猜 成個中場空左仲玩短傳 中間斷撚左幾十球 真係天材先諗到既戰術 唔係雲爺爺留低既美羊 阿狗降左班啦

沙拿都係40M姐

33 好似係

好攰 但幾攰都要繼續企出黎

屈嗰件力架勁到

36

沙短代表作

反而sarr冇想像中咁勁 法甲真係好多水貨

競猜幾時會俾鏝過頭

獌狗5場拎到4球十二碼
妓就5場送人3個
屌你兩隊踢分分鐘一場2個以上

串到,係咪對面助教?

係 所以fsg都唔買包皮

Salah mane 5場4球

阿狗今年爭前4又難左 車曼同佢爭

反而覺得屈係打到組織,仲要唔差,
其實輸第一球係黑仔,中場被人犯規冇吹到,被人快攻先失波,
失波之前已經壓住來打,輸到兩球軍心散左,
最後越踢越好,係差D運

比清今季啲燈力

我到e家都唔明愛蛇有邊一忽勁過爺爺
除左條髮線

阿件pepe keep住冇貨交
80m

就黎進化到激進的暴徒

錯po

岳義士!!!!

佢當刻嘅勇氣真係無限大

印象上次對我哋都係咁開短嘅畀大爆雷斯

配服到五體投地

瞓醒又見阿狗失分又係比清

回勇
希望幫手燈下香港

終極勇武

比清燈力無邊

太難燈

比清返黎啦

比清個柱補返即刻燈力大增

留名

上個POST 990
RobertDeNiro 羸咁多抽獎抽我

點解成百萬唔係開票 比現金

冇大志
手足養唔養寵物？識自己痾屎 唔洗你執屎

要唔要跟班

成班

請唔請牙四 貼身服務

Ching要唔要肉便器，唔會大肚

喂你頂爛市喎

我吹功一流，包滿意

我可打針中出
處

基佬屎忽竟然係處

星期一既朝早
利po依然係咁烏煙障氣
安心晒

利po都仲係利po

JoeyNg你變了

OX子回來未

晴朗撚藍絲廢老

返工咁得閒聽電台

係近呢個幾2個月先有聽
只係朝早聽下晴朗
同埋唔會塞哂2邊耳
唔會影響做野架WO

我都想塞

返工聽電台咁撚爽

Why 3個負評

屌, 番工上連登都得啦

塞邊到

塞到入直腸

和你塞

塞耳仔聽電台啊

又話香港女人多D 變哂基佬

係, 小妹都冇仔溝

我入廁所上

點同 連登可以隨手熄左佢 放電話
電台好難架啵
之前返親中報館pt就真係可以聽足全日電台都冇人理交到貨就得

小妹想屌屎忽多啲

又福建佬又做親中報館

電話聽..有幾難
唔係今日今日仲拎住個收音機呀

比清你找數未

切左同食埋添啦好滯

比清放下啲j圖既話我都可以唔jer你

你jer囉
我都block左你個變態死gay佬
都唔會睇到你jer我

痴牙都唔夠啦你 扮咩

講完又笠水話切第樣呢啲手足恥與為伍

De Ligt好似伏到仆街
Whoscored今場評分得6.18分

仲要hey0我

請尊重比比

算啦
你比黑警mark過id地址
唔留仲安全

爆閘走得摩

今年係咪放棄歐聯全力聯賽

唔覺會

十二月一月自然會崩盤
今季四大皆空

要睇ali幾時出得番

二月就會退出爭標架啦

個Pepe好水貨feel
好彩冇買到

已經有歐超 點會皆空
我地立於不敗之地

跟錯教練

最大成就係扭過VVD

跟到daddy水貨都變神射啦

其實啊記點解會搞到咁
之前雲爺爺係到果陣 好多細"利"既one touch
依家重建到人唔似人咁

車仔又係好怪咁

七冠王做唔到都有一個係手

爺爺啲足球遺產已經走哂

非洲頭三都係變我利既人

高美斯傷完後地位不保

成隊波變到好似嗰隊高普一開始接手既利但愛sir好撚廢，上季用緊爺爺遺產

車算OK啦
要戒甩世3依賴症再加被禁買人預左有陣痛期
但變成有機會比MOUNT同ABRAHAM成長
而家隊波係爭隻中堅

講真利記條中場咁唔掂都仲好過阿記條中場
特別係xhaka真係唔識欣賞
浪費哂豪華前場

車仔還好啦，林伯新教又重用後生仔

佢地仲有tomori，睇嗰樣再養好啲會成材

再望下我利中場
得f3係正常

tam同mm 成材機會率好大
好撚有威脅

真係好撚勁，不敢想像solanke仲係車會點

掉轉諗SLK係掂既就唔會去般矛都冇咩野睇

佢被利養壞左
高狗又害人

望下我利青訓
Wilson有待觀察
Taa半成材
下一個會係Brewster /Kane/Jones邊個呢

教練問題啦
半場多少少就換走晒3個打得好既中場
其中兩個仲要派牌既

美羊70分鐘就無力
Pepe仲未交到功課

不過呢隊阿再執下夾下應該好撚勁
但教練無端端換埋d 青訓上黎係抵和

Wilson仲要觀察
其實自己對slk好大期望
可惜唔夾球會體系

同利一樣，領先一球換3中堅最後被迫和

咁燒真係冇力踢90分鐘好波既
但換出黎既青訓冇料到係另一個問題

Slk唔係太配合到迫搶，其實上季既利我覺得係幾適合佢但係坐到變左雪條

pepe越睇越似謝雲奴2世，扭得但finishing 9流

我真係好鐘意爺爺
無爺爺既阿已經J唔落

我都覺，佢快啲搵個finishing教練啦

迷摩既果然係有樣睇

林伯我覺得ok呀，最小佢用青訓都仲企得穩

係車青訓勁

其實只要成隊車明，宜家係一心重建既，我覺得好有希望架

我又覺得機會其實比足solanke啦
任何一隊爭標為目標ge隊都冇可能不停比正選位去試陣，所以真心想爭位ge係一定要靠後備落場時間表現自己
印象中前年其實solanke經常都有後備機會但都去到last一場先開齋
所以大家鄧沙短唔抵係有眼睇ge

@阿正
比啲爺爺佢睇下

大會青訓就算有料都要睇時運，唔係被禁買人abraham未必有機會上到位

反而美國仔好似幾靜

大家除左利之外最鐘意邊隊
我鐘意茅妻，呢隊波重視地面進攻，幾好睇
仲要有我最愛既Wilson
我真係好想睇到青訓成材

屌你啦

唉

D de ligt pulisic pepe 全部水貨來

fsg又贏

暫時係轟
啲波好睇

仲有個球迷會正皮

佢地唔慣換教練姐，高普第一季我地都話輸咪由佢輸最緊要係輸完學到野
仲要間唔中比到希望，第一個國際期後就炒9左鏝一獲

美國隊長衰咩?
明明對利個場打得幾好

不過mason mount由英冠跟開林伯，應該點都會重用

delete水唔水都唔會買啦

英超定其他聯賽都計？

般奴呢？

仲有邊個傳過利

不過佢地買人都算有眼光，除左pepe之外啲收購都符合預期

淨計英超

會都無得轉 葡超算尻數啦

今年金絲雀真係幾好睇

華拿死左去邊

金絲雀
打利打鏝都好睇
個教練直頭似廢中初頭個 12 季咁

又諗起熱有幾肉酸

只鐘意利

點解會比利炒到

金絲真係好睇呀
pukki勁到仆街

又係德國佬又教過多

任何英超球隊件衫有簡体字都憎

德國啲教練係幾勁

黃藍是政見，黑白是良知，紅色只有利

加埋上季一早輸晒聯賽足總杯
聯賽又分分肉緊
想後備踩下草都無

Lo Celso 傷左

有爺爺果時就阿
而家就車，因為第一次現場睇英超係睇佢地

好喜歡Wilson

廢中係正選無態都唔敢出副選
可唔可以改善下

除左利 19隊我諗車掛 熱狗就睇兒子

100分幾時先上力

兒子

熱狗都睇
車都合理，今季冇咩閪波

Claim狗就算啦唔識欣賞

正選冇態就死攬
短兒

兒子來利做文沙後備 ok?

話時話有冇明奴後腳.gif?

確實副選都未必有態
沙短100分都唔算好表現

賣沙買兒子

有兒子沙拿都冇份踢啦

今季暫時反唔落沙 三叉擊真係好撚勁

兒子真係好波到有一刻想買件熱狗印佢

唔係文尼一早輸到仆街啦

其實我都唔係反沙
但想要兒子真係只能賣沙

9＋10太撚勁唔放得

9係核心，冇佢或傷左就崩盤

寧要英超兒子不要法甲包皮

不過老實講，就算買左人都唔會放前場三叉，要比啲競爭

沙基利換兒子算啦

上場80分鐘後 三叉擊加沙基利同場好撚好j

沙基利缺點好明顯，換佢上場防守壓力會好大
有時候場上受壓唔換佢我都覺得合理

我成日覺得對住泊巴弱隊，4231先係最勁

沙拿唔獨食
肯配合
三叉下半場d進攻好j到

其實我地係咪大部份失波都係俾人打反擊？

明奴啲俾波勁到

筲箕灣有乜良心食店

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中) -

攞去check啦 ching

東大街珍泰 泰國野
筲箕灣道 脆意雞

好波

lallana換eriksen

我要永續啦子

阿利互含聯盟

睇精唔一定係果隊球迷

我成日上堂睇利精華，一踢早場都唔得閒睇

自從我有睇完黃藍先消費，人靚左，食野開心左，醒目左，考試仲次次100分！！

btw硬係覺得黃店好食啲，可能因為有料先唔使奶共

可能人地撐屈仔

Diu la sing salah射失多過入波

我四大聯賽前列幾隊嘅精都會睇

我睇到火滾

前列線精

我都係琴日先知呢個地圖

屈咁都和到 全靠比清

其實好合理
都講左好耐今時今日唔係黃藍問題係良知問題

如果間鋪係冇良知，連打人斬人呢d都覺得ok，咁為賺錢咪更加可以冇良知，可以用Cheap材料，煮求其d,跌落地執返上碟呢d同打人斬人比濕濕碎啦

“在這之前，我們有幾場比賽踢得很不錯，可是結果卻並不理想，因為我們面對強隊時缺乏自信。現在，我認為諾維奇走在一條正確的道路上。曼城掌握節奏的能力很強，所以我們需要改變打法，限制他們拿球的區域，讓球總是在危險性不高的地方倒來倒去。要備戰這樣一場比賽並不容易，很高興的是球員們完美地執行了預定的戰術。”

明奴有態真係好撚癲

佢同邊爐兩個有得坐正巴閪正選未？？

條片J明奴only
唔好理水貨

最好唔好，利啲人成日為國捐軀

我去過，再唔好食都最多係口味唔岩，或者佢玩港式style我唔慣
去拍拖搵新餐廳好煩，宜家真係完全唔煩，鳩去都唔伏

睇精可能恥笑阿

隔離台笑鳩緊阿

It9而家先上水

今朝發緊夢

又扮工

邊個諗住睇深夜西波作客拿玻里？ 上年教訓吸取左未？

要訓覺，不了

上年分組賽剩係睇咗三場主場+作客巴黎
最閪果兩場無睇

主場好似都仲ok
作客不了

又陰啲陰啲反

金絲雀

from reddit

佢正啲

屌 post唔到 直接放link

"Virgil has a unique handshake with each of the front three"

死圖？

兩個都正...想渣

你覺得你仲爭D咩

利全部工兵型中場

真 但最好有一年先跳
以前返headhunt d前輩話成日唔夠一年會比人屌jumpy

學何蛇話齋4231 4個進攻點
只有鏝嘅超級主攻5個進攻點先勁過4231主攻陣

所以我諗住下年年頭就搵工
但見工有時遇到d鳩問題 成日都唔知點答好

P牌利迷留名，各位利子好

真理

大local bank
keita清真人不露相

呢度係基佬互含區，你入錯po

底層管理資料啲it9炸

大local bank 可以係邊間

大有銀行

真係好正

屌

咁5年5份工 一年一份算唔算jumpy

屌你老摩

兒子可以打翼打前鋒 又唔介意做輪換

好撚jump wo

呢個真

比清又然

有冇巴打有丁西野七瀨
佢套劇真係用左我唔少子彈

有邊part可以引到用棍

其實都係睇行業同職級啫
低級位jump都仲ok嘅

每次出場
好想比佢瘋狂殺死

CLS

Ching係咪睇套色戒就可以精盡人亡

未睇輪到你了反擊篇呀撚樣

湯唯not my type

做完成個星期都未睇咁冇計啦
我劇透埋你知洗唔洗？
好想比nanase女女女
比佢推落床
然後用力捉住佢再女女女番佢轉頭
我又要射了

佢好輕飄飄
好想抱住佢屌

屌你咩

not funny

enough is enough

D牙好白

套劇叫咩名 想丁

去個廁所先

5分鐘好出返黎

輪到你了

巴打你冷靜d先

我都想j

包皮

CHING鐘意玩砧板

一字排開

這麼醜的女.jpg

個可憐樣都玩成晚

小妹想俾張國榮屌多啲

人鬼殊徒....

我咩都要

識玩一定玩馬場同吉岡

污煙瘴氣

嫖賭毒基 缺一不可

知你想搞 gay

不如講返波啦

想射，快啲比套劇既名來

咪比左

邊度

有咩茶包正
公司凍撚到仆街

自己加油諗下

屌你地可唔可以唔好咁自私
冇account 嘅手足都可以一齊j
不分化!!!

好嘔心啊

邊得黎有咁多gay gif....

jxey nx

利post又係咁

借問聲其他球會係咪咁？

會然問題

唔想知

冇野討論冇野屌

係利所以基 還是基所以利

係沙基利

話時話，有基佬會然like左我張gif

自like扮野

殺gay利

烏煙瘴氣

p牌會然不能評分

識波

法官大人我屌哂

21日踢7場
癡撚線

何輝話12月最密？

今年冬天好似有得抖

聯賽盃實輪換既

又要放棄盃仔

頭2星期都夠玩

出u23當輪換

拎過歐聯返唔到轉頭

我要聯賽呀屌

真
阿鏝都話可以捉戰犯
熱j兒子 車j譚
利記呢輪雖然贏波但又無乜嘢好講

打丁114分奪冠

咪撚燈

38連

5戰5勝,又唔出軒,邊到搵到劍格

Now Sports-體育】巴塞隆拿、皇家馬德里將會正面交鋒，爭奪利物浦主帥高普、中堅雲迪克。

啲料流到

放啲料 推下post
btw 阿祖安未踢過歐聯 處男戰

要被人顏射了

好似係長抖唔係收咧

次次係要搞利架喎
鏝熱咁好成績無人理

歐聯又咁夜點睇呀

未踢過歐聯 但贏歐超盃

利狗好恰 btw點解冇人搞費明奴既

作為中鋒入球數字唔亮麗

只睇表面

有冇人去晏菲路？ 想幫件主場印返F9

係咁架啦
老實講作為前鋒入球數字唔多好難出得高價
調轉頭講好似pepe jovic咁就算冇睇你睇佢入球數字都冇可能出得低價肯賣啦
而且大部份隊傳統結構都唔會要明奴呢d防守形前鋒

有錢都唔送比奶共fsg

Pepe 同jovic兩個今季好似轉完會就冇哂聲氣

我見Naby_Keita巴好似話去

呢度有3個keita有時分唔到

我係最高汁既Keita 不服來電

新利留名 迷沙短

你係最基既基達

咁你唔應該迷利
係呢到短人冇人權

痴線咪屈

係呢度迷軒黨話事

FCed

口裡說不
碌鳩最誠實

張gif GayITa自己上去搵啦，真係好正

新利唔好聽上面班痴線佬講

諗起朋友之前同個女仔去歐洲旅行
個女仔問點解歐洲咁早開波 香港就成日深夜先開

唔洗洗底啦

你都係 gay

我係基我自豪

有冇答返佢d人太夜踢波搞到個人咁黑

得你係 我唔係

文尼應該成日踢深夜波

「啲球員唔洗訓架咩 成日咁夜先踢波」

黑眼圈生到成身都係

佢真心?

有冇問你咩係越位

有名你叫廢明奴

Anfield有無得剩買字？

似係 on99果種女仔黎

呃蝦條啦

被你搶左

頭先打黑痴唔小心負評左自己

屌你真係廢青黎

而家只不過打左 5 場
利記已經累積左 15 分
仲有 33 場比賽
利記係剩下賽事取得 29場勝利
就可以打破最城保持既100分奪冠記錄
即係話利記仲有 4場波可以失分走盞
只要我地隊長 沙拿 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘

btw
推

返去city路過

而家其實禮拜六日有咩活動?
有冇利子知?

成地精

我去 認真

屌我都見到
係時光

Jelly miss咗今日training
希望冇事

佢都要抖下啦，不過冇後備屌你老母fsg

靠哂米拿叔

兩隊個風格都唔岩高普講撚咩

有電話上lihkg
冇電話影相

我唔係痴漢，唔會周街影人相

鳩美欺可以踢左閘

鳩美斯踢右閘都派膠，踢左真係不敢想像

剩係記得渣蛇出佢打左閘都唔出屌摩

屌mo 係翼黎

無 要連衫

或者拎衫去印

【世冠盃抽籤】

利物浦將會晌四強面對 艾薩德體育會(主辦國) 或 Hienghene Sport(大洋洲) 或 蒙特雷(中北美洲) 嘅勝方

四強賽事將會晌12月18日卡塔爾進行、決賽/季軍戰就喺12月21日

ic thx

新利留名

又話潛

潛完

算係咁啦

七仔冇野好丁

我要殺死流星呢個仆街

牙正阿伯都丁，好出奇咩

其實我想問
可唔可以唔帶正選十一人去踢世冠
直接出brewster果d

講大話，新利冇p牌嘅

你都係搵番膝頭哥安全啲

我就鐘意吉岡里帆

聽晚作客應該唔睇了

仲支持親中利，唔好話自己係香港人

舊ac
新利迷

我愛牙英同牙真，牙宮

牙真

Mane個頭果條野keep住可以黃色

岩韓妹子

召喚韓狗

聽朝利PO又會污煙障氣

見到佢就諗起牙Jan

有我係度就唔會

心情好唔想放基圖

無人j似鳥沙也加？

我愛牙真

有無柏木由紀

老了

屌你台長都...
利PO最震驚既事

員瑛都正

台長唔講天氣
世界末日了

佢堅正
gfable

ANYWAY

好得意

cls 15歲就咁正，再大 D會點

見到阿樂會諗起比卡超真人電影個男主

其實我有諗過係咪TAA真人拍

韓妹子飾演比卡超

勾起左個癲佬

仲有睇住佢大既夏榮

邊個

xxxxs

清識食

柏木

清ho ball

我啲圖開個新po都放唔哂，睇住咁多先啦

Liverpool will need to assess Andy Robertson to determine whether he will be fit to face Napoli in the Champions League group-stage clash on Tuesday evening.

The full-back did not train at Melwood on Monday morning as a precaution after sustaining a slight knock.

小心啲好

庸脂俗粉

力子幾耐

米拿左閘仲要對拿玻里成堆跑狗

嚟緊對車仔緊要d

以為入錯Po
痴線佬唔好搞我牙真plz

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊入16強
你哋班友同我講連拿坡里都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

Cls以為入kpop post

PS 有冇人係媽媽木同女朋友粉

虐老

3個係缺一不可啦
你叫熱狗son <> Salah佢地即刻deal

女朋友米7？

抵啦唔買左閘丫拿

季尾唔係話推adam lewis上一隊咩

🗣 Mourinho: "Aubameyang will score more goals on the wing at Liverpool because of Firmino's quality.”

🗣 Wenger: "The guy who sacrifices himself is Firmino, he works for the team and gets them to shine.”

🗣 Thierry Henry: "Firmino is the most complete striker in the league.”

用米拿啦屌 呢組除左拿坡里 其他個2隊訓係度都贏啦

都支持輪換體能王米拿
不過都要記住紅星的教訓

作客

好驚今晚又係閪波
但又想睇

牙真係我架

左閘買人未呀屌你老味

唔洗聽住都識唱

分分鐘一陣見2個荷蘭仔踢

走樣

希望唔好啦

已經好豬 會更加豬

不了 老啦

佢仲係好得意

片入面仲係唔老果陣咪得

已經面腫

小朋友係咁，仲想點，但係佢真係好得意

得閒睇下新人 1X歲果d

水卜

難波啲女

你做咩先

Gary Neville on the world’s best defensive midfielders: “Fabinho at the moment is the best. He steps up the pitch and wins the ball. And most importantly he doesn’t just pass it sideways to the CBs. He plays vertically.”

又反

早晨

好污煙瘴氣呀
等我利post清泉po番d正氣圖先

不合作運動

關西drift

女朋友

笑4

點解次次都係東鐵奶野

我一生只愛apink

我仲停係NONONO年代

我係five之後都冇買過專輯，之後嗰啲style唔太啱

黨鐵

不合作運動黎講，黨鐵都係表表者

黨鐵捉鬼未

今晚老虎歸來

奧歷治收皮，落後想㩒制都唔得

係喎拿玻里買左老蘭同老山龍
又難打左

因為東鐵同閪鐵都係垃撚圾囉

成個黨鐵都係垃圾

沙短

得番未必記得點踢翼嘅沙短同Ox

認真
合併前真係火車個邊明顯垃圾過地鐵
Ed水鬼升城隍 堆火車個邊概垃圾升曬上去
唔廢就有鬼

正解

奧歷治打正選/左翼係廢，但後備上場打雙箭頭企係禁區係有啲效

今場一定出Xs

我覺得唔會

作客應該佔中軒米法

出啦 軒 張

拿玻里針住兩閘打 仲出沙短

右路又放題

小妹唔迷老虎了

「蘇9」四年歐聯作客入球為零！

雞達係唔係收咗皮

會然都係

聽晚維園見
小妹會著歐聯主場

同我對jan一世死心塌地一樣

ching驗下眼好喎
老左易有老花同白內障

等我驗下佢迷唔迷軒先

一定唔會迷基達咁ON9

一野扭臭你啦

小心扭傷膝

傷緊啦

靜啦

唔怪得公主跪到整親膝頭哥

過左去既野唔好提
我都覺得好羞家

冇試過成口一滴滴

冇福將？

真

小妹咩都唔識

原來taa jelly兩條友加埋都唔過100k
利真係血汗工廠黎

成班青頭係到討論點扑野

小妹係處

扭傷腳要抖

我都話一定污煙瘴氣架啦

由娛樂台變左成人台

屌死gay佬
我真小妹

講呢啲

一講波就冇人覆

咁兩個加埋仲平過懦夫

細蚊仔先二選一

robertson有冇續過新約
佢200k真係唔過份

睇番出面曼個人工

附曼聯隊內工資榜：（週薪，英鎊）
迪基亞：37.5萬
普巴：29萬
麥佳亞：25萬

利真係黑工級

麥龜都25m
咁lovren 100k算抵屌

佢有jer

又hey0兔妹

利唔係話底薪低獎金高咩
不過呢排啲 clean sheet 獎金

keita > 啦啦啦我愛仔 > 兔妹 > j henderson > albertomoreno > keita

a13 都唔算救得衰架喇

買唔到飛呀

女神

今晚踢？

手足平時食開咩？

佢唔係結左婚同有仔女架咩

今晚假利揮手區

走啦

而家先知係今晚踢

作客例閪

死gay佬

想奶

又一個gay佬

呢個post留言有50%中到基佬架啦

咩人？

狗場領養人

你都係

有一半利子都係基

牙Jan
新一代利子女神

有咩唔滿意

利迷聽晚維園有冇集合點？

公廁

其實我覺得A13幾好後防自己唔專心
我數都係得兩球係AB可能救到
其餘神仙都難救

今晚邊個會睇？
利申上年作客睇到有心理陰影

作客西波唔敢再捱夜睇

贏左歐聯後唔係好介意輸一場半場
出到線就ok

要搵定戰犯

輸唔緊要 唔好閪波....

閪唔緊要 唔好有人受傷

官網冇3寶 等佢返有冇可能
定買左件衫出街印好

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連拿玻里都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

終於可以搵戰犯好耐未搵過

又可以鬧高daddy了

感覺會係高美斯出事

上年嘅歐聯冠軍
作客小組賽輸哂wor ching

打閘出事100%

老母又會隱形

留定力下次國際賽

係老虎會好似奧達文迪咁傳失波

唔好有人傷就ok

今年聯賽唔好再有差池

今場攞到1分 可接受

作客輸10粒都得啦，最緊要主場+另外兩場拎到分

出線就得
小組賽第一定第二
影響不大

我諗廢中都會留力打車

應該鳩美斯搭vvd

你貼返自己黎睇睇先

作客唔輸比同組最強嘅拿玻里
基本上已經穩出線
無需要搏老命爆分出線
留啲力星期日作客車仔好過

G持

系 比d咁嘅對手is侮辱

返愚樂台啦你 咪搞我牙真

依家鐘意點掂都得

見到can今季連歐聯都無份踢，有d心涼

召喚迷摩處女快手屌鳩佢

我唔信會出xs

佢唔走就冇邊爐
原諒了

邊度有正版波衫買？ 急

邊件呀清

見無咩人講 會唔會一個場邊都企唔到

ching冷靜

其實唔關利事
要講黑工熱仲過份
跟本係獌份人工過撚份
由朗尼30萬開始成個結構已經崩壞左
打後起每一個稍為出名d都十幾萬起跳咁
你唔去計雙鏝其他英超隊就算簽球星其實好多時都唔洗十萬

艾歷臣100k都冇 痴鳩線

獌呢兩年仲谷唔谷到商業價值
今年賣波衫好似難得比利過頭
但都要屌fsg老母

曼聯捱唔過呢兩季應該都幾大獲

點樣叫捱過

踩唔番上前4 歐連
佢盤數應該會搞到好肉酸

而家都好肉酸

你哋覺得8.31 或者 新屋嶺有冇死過人？

"Liverpool shirts are now three times as popular as Manchester United’s kits.

今季咁誇張?

6仔章喎

獌微跌,
利急升
但FSG唔買人

咪買左幻幻囉

最柒係NB成日斷貨 如果夠貨咪仲顛

最主要係成個埃及市場都係利
沙拿第一年果時，埃及大學d畢業相都係著利波衫，你話癲唔癲

所以NB咪想跟返nike個價?
FSG 可以再吊高D黎賣,痴撚線
但其實轉下sponsor會好D,
今屆阿仙奴轉完都好賣左

今場應該出軒
上場留左力
前面3個應該照舊

轉nike好似可以買星

識人今季買齊主客第二客 龍門 黑魂幾千銀波衫

全數sponsor買麥包皮

沙拿個ig follower人數可以係其他隊友十倍

home kit

佢埃及總統黎

利ig po vvd 果段從後鏟球真係好勁

follower高過曼聯official

NB 囉
我見上星期六yoho同奧海城都仲有

屌時代100大影響力人物你估講笑

係商業價值黎講真係唔賣得，成個埃及市場太好賺

埃及人口有99m
仲有上升空間

咁阿果件真係靚嘅

@派大星

我
主場 2件作客 黑金龍 4件呀屌

我見有阿迷係Facebook講
作客靚真係好
輸波都可以輸得靚啲

打死人已經唔岩
仲要仆街到改record想掩埋真相
呢鑊政府一定要負責

記得個場keita傷出
俾人禁住黎屌
仲要俾人絕殺埋

召喚Gayita解釋下

呢樣係幾好j 好似當年幫疤撬走狜咁

好撚恐怖831
一撚定死左人

去朝聖有咩好買
冇波睇唯有買下野

聽到好心寒

主場

黑金龍

有1分直頭超班啦
上年分都拎唔到

幫我買件波衫okay?

thanks 咁我等11月一次買算
雖然買左先再補章都唔錯

少少地都可以呀

個場踢得超差
連半場都過唔到咁
最尾輸1粒都執到,亦因為好彩輸1粒,尾場只需1-0就夠

成日都講 派啲幼幼去踢輸鳩左佢
或者練定對車點踢

無人care呢場

估唔到埃及咁大地方仲少人過香港

拿玻里必勝

香港每日150wo

我三件主場 一白客一黑客一黑龍一黑龍褲呀

99m wo
清你無讀過書？

好難分真假

點會99萬咁少

你痴線架
3主場係咩玩法

佢真心

google 話有成9755m

一人一磅夠買包皮

我睇e個

仲多過地球人口喇

一m = million 呀

佢先係真利迷
重課

m=萬呀
00後？

Minion我就識

消防ready做狗了

On 22 June 2017, Salah agreed a transfer to Liverpool. He signed a long-term contract with the Reds for an initial €42m fee that could rise to €50m. The fee was a club record, eclipsing the £35m spent on Andy Carroll in 2011.

言下之意 沙拿42萬就轉到會？

歐聯好難派幼幼啦
隨時比拿玻里456
不過其實對車係星期日尾場
唔算太密嘅

stop la

歐元呀
計返滙率咪即係4200m

係咪假膠來

ching好7呀

On9

好尷尬

利記！今晚打爆on76

上面全部都貨金狂人
唔怪得fsg千秋萬世啦
利申：買左件training only

拎左歐聯以為佢會重課買人.....

拎左歐聯又好難唔買既唔通學神教先買咩

其實件衫唔靚

龍門最靚
但fsg不了

[石梨石蔭安蔭力量] 食個漢堡都食到我喊 同我日日去報仇

老闆係利黎

約左女星期三食飯
港島有咩推薦

一定有，黑警有一句格言，只有死人先唔會出聲

Cafe de coral

直接維記

推

死忠利fans+深黃

食TG

食左野先怕冇力
一於天后食

AB又話上埸出得
傷到幾時架

Call foodpanda送上去啦on9

舊幾水一個鐘仲嘥黎食野

可能要到下個月對獌先出得

擺d壽司上條女個身上面食

咁仆得街
A13落地真係好慢

天日邊個去維記

咩事

好似全港球迷人鍊

終於有得見韓妹子真人

浪費時間

佢啲著條炸得好好食 但前日去到無曬著條

食撚到佢提早收工

人妖都岩

成班有J絲

FSG人又唔買,都咁多人買波衫, 加埋轉播費, 咁好嘅生搖錢樹邊到搵

球迷蜈蚣

想見牙Jan

me

啱啱睇返啲相
原來軒係三年前嘅今日射爆軌

聽日維園見

嘩見返一個中學唔知中幾就無讀同學FB
一睇係咁狂屌政府同福建人, 仲叫埋口號
良知真係好重要

沙拿一個嘅follower=好多個隊友加埋

佢follower係冇停過咁樣升
好快變4 5千萬

今晚好似著白客 本季第一次？

你著屌摩？

你去唔去牙

未諗到著邊件

睇下幾點走先

唔著屌摩了
曲線自爆

我聽日一個人去
如果有個毒撚著垃圾軒
記得同我say hi

乜野垃圾軒
明明係神軒

我反軒
你知架

大撚把軒啦

反軒黨一掌一件

我好撚毒
一眼就知

你復出左先啦

聽日着利tee但唔着波衫
無波衫又唔想俾錢FSG

有緣相認

利迷唔撚係覺得呢件球衣仲著得出泥面對香港人嗎？咁奶共都唔割蓆轉會。枉你仲上連登仲叫自己香港人

咁直接著返黑衫

左膠利

見黑衫都無咁嬲

Never give up tee?

條煩膠已block 做乜鳩

利申買左未著過

唔係
一睇就知利撚既tee
唔講太多費事有人mon post

btw 今晚我都係3點起一起，睇下係咪鳩陣
鳩陣既話都係訓

起身屙夜尿會望下既

就尼1001

1001

助攻

射門